白花 白花 血色 生了她

白花 白花 血色 生了她
或何日有一天 降下
無鄉 夢把 這小島稱我家
用遺願對槍口種花

進發 退卻 霧之中 叫囂 對話
你說 再也沒了吧
哪怕 雨季 用肢體 去護 這小花
長天守 留身軀 種下

白花 白花 血色 生了她
或何日作風中 掛畫

可以的話傳出去

感謝

whatsapp又好 telegram又好 forward 出去

Pish